[突發] 天水圍首都續上次燒警署正門後 區選成功全黃立國

#天水圍 #區選 #全黃
M17 盛欣💛區國權✅
M18天盛💛候文健✅
M19天耀💛何惠彬✅
M20耀祐💛伍軒宏✅
M21慈祐💛陳美蓮✅
M22嘉湖南💛吳玉英✅
M23瑞愛💛黎寶華✅
M24瑞華💛林進✅
M25頌華💛陳詩雅✅
M26頌柏💛李煒鋒✅
M27嘉湖北💛伍健偉✅
M28悅恩💛康展華✅
M29晴景💛郭文浩✅
M30富恩💛關俊笙✅
M31逸澤💛王頴思 ✅
M32天恒💛王百羽✅
M33宏逸💛巫啟航✅

幾時脫離元朗

大家唔好忘記poly手足呀

唔好割走屏山北

全壘打

15歲天水圍手足呢？

大埔人發來賀電

都未confirm…未有數

鄉黑太多

晴景未得住啊

每一個傷痛都唔可以忘記

屏山本來都唔計天水圍啦

M34 屏山北
1. 振益花園二期
2. 輞井圍
3. 吳屋村
4. 新慶村
5. 沙橋村
6. 沙江圍
7. 大井圍
8. 橫洲東頭圍

下次要贏埋鄉黑基地

從來以循環線作界

幾時做19區啊！

咁希望唔係炒車啦

輸一票呀南亞仔

天水圍將成首都之選
但一切外在條件太垃圾

屏山北真心唔抵！！！！！爭1張但十幾張廢票

屌！都未撚有批文
拖撚咗成粒鐘

推

鄉黑想加入 行開d啦

咁依家個計法係計嘛，想要全勝但係都不能割

重點有冇得點多幾次

果十幾張都係刻意整嘅廢票 定係真係白痴唔小心

點多左次
仲點想比鄉黑打咩 仲想要入天水圍

M34 屏山北
1. 振益花園二期
2. 輞井圍
3. 吳屋村
4. 新慶村
5. 沙橋村
6. 沙江圍
7. 大井圍
8. 橫洲東頭圍

dllm鄉黑村都只係輸1，2票

警咩署明明係恐怖份子分部

唔好當天水圍廢嫁
又燒狗屋又選區全黃
無得頂

突然覺得屏山北好慘

輸1票咋，仲要個主任處理手法有問題嘅，你割哂d手足？

咩計法呀，原本天水圍計元朗架嘛
從來都用循環線嚟計

反恐之國

元朗市都贏哂咁制

好快就得

住左接近19年都未聽過屏山北歸天水圍
呢d鄉黑不嬲當獨立成國架啦

應該係全香港，但係人數上都係6:4
立會對家配票又咁撚勁，唔可以輕視

遲下仲有屏欣苑，屏山就還屏山啦

天水圍國 好嘢

不嬲天乜天乜先係天水圍

推 好波

首都並唔係浪得虛名

仲有輕鐵石仔玩

天水圍開竅
再唔係生番地方

黃到

大家都係講笑 唔好嬲

天水圍城邦自治

係喱

聯合晒成個大西北

真，都唔係割，有事實仆過去

燒完狗屋都贏到開巷
班狗驚未

宜家好似燒狗屋就係民意咁

禁錯負評 sorry
天水圍的勇與和

屏山北都好多手足 我唔會割佢地出去

黃到橙

好多鄉音姐姐吊住袋餸屌狗

咩呀一直都唔計喎......

啲白票係咪就係咁樣黎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屏山有冇鄉議會份

全部紅綠燈爆曬，輕鐵又停駛，到而家成4-5個字一班車，但係班街坊都冇割

喱抽野就係大家要報嘅仇

沙江圍我記得係鄉黑鄧姓背景?

林鄭應該嚇到瀨屎
btw地下變左沙灘都未割席

天水圍好波

仲有無限咁裝修都未同暴力割席
林鄭等到個心好急

係呀 成個屏山都鄧

香港人好波

港島人發來賀電

大家記住要生生性性 每屆都努力啲投票

痴線架

本人好支持止暴制亂嘅!

i mean警暴

港島咩環境 多唔多藍

希望新移民都可以一個傳一個
柒晒黃

屌 染晒黃

燒警甴屋真喺振家聲啊

灣仔區終於拎到過半
之前得兩席

本身心諗會唔會過份左
點知係民意授權

天水圍咁多新移民都全勝

大躍進時期

屌 好正
btw 你點影的

好撚正

唔會啦 黃埔封吐露港都tk啦 燒警甴屋有幾閒啫 都無影響人

一齊重温返依條片先啦

新移民都染黃埋你話點算呢

天水圍國

柴灣好似都全黃？
唔肯定

好似打緊恐怖份子咁

黃大仙人發來賀電

天水圍立國

又岩 受影響果啲都唔係人黎

真
唔係話唔理屏山北
但真係唔屬於天水圍
不嬲過左西鐵個邊叫屏山

暫時全黃地區

天水圍
大埔
柴灣

仲有冇

城邦自治!

咪喺囉 警甴咋嘛 死不足惜 拿 呢啲就喺民意啦

好似仲有馬鞍山

光復圍城 時代革命

屏北變左自治區 天水圍城已成功立國

屏欣苑都係夾硬比佢當天水圍 見佢痴住個天盛咋

講得好 明明都唔同社區
唔係話割席/唔理

原來得咁少

元朗市 天水圍全壘打

重組警隊

馬鞍山分左幾多區出黎

不嬲都環天水圍公路以外就唔係天水圍

都未燒死，小事

消滅警甴 重建警隊

都隔左條鐵
覺得遲啲屏山發展就當晒係屏北

元朗都bingo??

理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園

零晨時份，理大再有兩名留守者在義務急救員陪同下離開校園，他們先被帶到向警方登記，再送往醫院檢查，暫時未有被捕。據悉，2人分別是21和22歲，都是香港城市大學學生。游說他們離開的急救員表示，這兩名留守者狀態十分惡劣、身心俱疲，有創傷後遺症徵狀，留守期間一直擔心警察有下一步行動，花了很多時間才說服兩人離開。該名急救員又說，估計理大校園至少還有20人，部分更出現輕生念頭，據他了解曾有至少5人鎅手自殘，情況令人憂慮。

2019-11-25 03:56:31

真，唔係點叫圍

開心到喊左喊埋右

佢個名已經出賣左佢
不過我諗遲啲個邊起晒樓就唔會有人話佢係天水圍
而家又慘啲既 自成一角咁

燒死物

手足唔好放棄 香港人大軍準備黎救你地

爭取天水圍獨立成區
唔要under元朗

天水圍一大訴求，我要天水圍獨立成區！

有冇得淨係左邊眼喊

唔好過份自 high

總票數都係 6:4

即係仍然有好多對家

佢地將會動員玩暗鬥

大埔，天水圍

大大隻屏字寫左係度
第日係咪諗住大規模發展屏山?

咁會唔會多啲撥款

唔係話割手足,但你問10個天水圍人,10個都唔會當屏山係天水圍既一部份

人地一認真配票就玩撚完
仲要有泛民本土之爭

大埔連儂隧道好撚正

咁真係唔係天水圍嘛

出動咁多旅遊巴 唔知蝕幾多呢

天水圍 係精神嘅

Yes. 元朗新市鎮區

好撚眼訓呀屌

市區bingo 鄕村都有驚喜 偷到3席

好想要海馬牌枕頭

唔好忘記PolyU 手足

訓唔著啊

笑左 我都好眼訓 仲有幾粒鐘就番工..